集思 - 9/22 和你塞運動一問

點解和你塞商場會局限係沙田

何妖佢都識變18區啦
我們目的都係塞，點解唔可以18區，
每區集中1間有冇諗頭。

好處：
- 近，和理非冇籍口唔出
- 安全，隨時都可以歸家
- 抗大經濟封鎖線

壞處：
- 臨時改動唔夠人，塞唔到自然變冇作用
- 藍絲出現率上升
- 現場唔夠人召喚獅鳥
- 打散咗人，危機度上升

其實壞處都係唔夠人

但係我相信近排既傳聞，
會令到好多人唔敢去唔熟悉既地方，
人數一定有所減小

暫時諗到既方法得呢個，可以令更多人參加。
想集思各位意見
Btw 我們要be water，隨機應變

支持樓主，如現場情況不允許，各區自已發起
會分散主要活動，樓主想散水

拋開原本諗法，接受新諗法

18區唱國歌一開始都好難接受

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

人地有錢出 自然推18區都得
我地必須集中火力
谷爆某一個 再遍地開花

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由

如果機場係春袋 商場就係紅血球

pish

我有諗過呢個問題
但係現時情況逼我們進化

Btw我都覺跳太快，請負皮呢個post
留做日後行動考慮

集思

推一推先